[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3247)

推

唔開

Fast

垃圾1001唔開post

半2全11

見1001唔開

唉

入球大？

上個po冇左1000

曼城回到-1

出手要更大

Bug

又bug走個#1000

lm

有12c派

高水6.5角大有無同路?

4.5b 串落曼城3.5b

曼城上得過？

ho

好想追狼Ng 求屌醒

買

ok

咁鬼仲買

加油

-9

我

開左啦

追角大

應該收皮了 卡素太廢

下年先開

sor電話打字慢

又慢又錯

卡數入返兩粒輸半可以嗎

客其他easy

唔好啦 真心！

半場爆2/2.5s
2.5/3 s

買多注6.5大 睇路

洗撚打字

留言三點 手機開post法 10秒搞掂吧

找卡數係咪仲有機會？

仲有機會炒多幾粒

有

客其他有冇機真心

紐卡數追和 一人100

我又諗起半8全8嘅慘劇

賽前過關

點先會3:3

Lm

假波

最多05

12m *

賭仔就係覺得自己超脫，神一般

肥賓返左黎

狼隊紅四個應該有機會

無可能

江原 奇蹟.jpg

有無曼城出場陣容

賽前見個個卡數就知咩事啦

其實兩邊好識側邊 睇卡素會唔會攻

補左4/4.5大

勁共

有冇人派反杯

火x頭

手

勁共勁共呠呠

不如買4.5好過，4:0都係無錢收

All in我鏝

4-0至少收番1半本金

鏝開埋半大就呢到十抽一
1.末期哥
2.SaNa(supreme)
3.在盛夏等待(長井)
4.當家精選
5.畢氏三角形
6.finished
7.星之力
8.識奶奶成塊
9.十三屆冠軍練馬師
10.金木jj（反潘)

比d信念,打阿狗都追到4:4

I am ready

十抽一 即係又要中長井

你新隊友正選

me??

佢啲數據好似調轉哂

慢了

成朝唔見你

呢個真 好驚遲下炒尻傑志

唔好再畀我哋睇到呢場波喇，睇到呢場波等於當年巴西人睇住自己國家畀人炒7比1

你第十幾個

有無巴打約打牌

點解會買卡數

1. 拿卡錫迪迪仔

叫彪哥出黎幫你gel兩下狼隊應該ok

1024 ok？

你十一啊ching

1比0入左3.5大
補唔補飛好

狼 果然係老闆面前特別精神

半2

呢方面我信反摩多d

點解兩場都俾我買中角（對家）

應該講今朝場垃圾波嘛

狼狗拿拿聲咬多3粒先啦

仲想補咩

Why no me

收爹啦

補無入

搶唔到1001點中

咁我應該期望自己輸$$$好定你食s好

抽埋

我自己都有買客其他但係真心覺得好難開最多05

日日俾人her 睇見你都慘

3-4得唔得

今朝11c ft 懵x左？

有角未

我鏝-1？咁睇唔起我鏝

你諗多咗啦， 你覺得找卡數值得有逃生門咩

根據呢兩日啲西波
狼會唔會半3全3

正路 冇左3件主力

針到戇鳩

無全黑= gel

占美利斯踢完盃賽唔出 所以呢？

我0-2時買仲有50倍 應該都真係最多0-5/1-5

明明好耐冇中

唔撚係呀嘛曼城讓一球， 淺到咁？ 哥狗出b team 都起碼炒三粒啦

Sor a，呢度對人不對事

尻up下又唔撚俾 代表我買下盤咩on9仔

換我呀媽入去守都夠贏呀

邊三件係？

鏝半大回飛針了

上個PO派魚柳BELL果個留多次TG
搵你唔到

ky即場？

有人話你買下盤咩 邊度？
做乜自爆

照要鏝啦 垃圾西咸不了

開波前買60倍 你02買仲有50倍有撚機會開到咩

唔撚比啊屌 你實中

買左10.5s，想等5.5先買，估7c ft

今晚冇波賭了

真

要左6.5

你又話輸晒 戒賭
但係又賭極都有

KY睇大?
入左少少10.5s睇波
你睇大就入多注夾角

所以我補撚咗05

歐冠外圍賽難賭過西

屌 直接我個名

有角未 -5c

me 10.5s
waiting 5.5

咁跟你先 5.5足水入

出左啦

我有mon都會買6.5，不過中場唔太似over 7

5.5水升得幾快

狠ng3倍未

扮咩

狼ng？

你買就會爆c 5c完

1/3 or 1/4 注 law，無足水唔買la
btw 買mc仲好

04未

Jer到咁行
手足佢得罪你？

快撚D入波呀

史浩克04？

Mc你睇咩

已allin 一皮支

唔係 我係同佢一齊輸 唔買角了

咁多人叫04嘅時候找卡數就會ng， 買少少玩下先

Cccc

等多下就入，之後唔mon了

狼隊 next goal

寶高至愛

加我ok?

又中

滅時ky

半3全3？456未

係 得角球數冇掉轉到

曼城乜嘢事升咗成個盤 仲要高水左

added

妹梗？

外圍開3.5B

派錢

no goal了

鏝似撚狗1-0妹到完

狼今季歐霸

而家多左銀髮放mon post

劉神？

今晚咁多波賭 又無得入錢 狗會又然

曼聯

角？

菲臘比安達臣

開次其他波膽黎

有安未

1:0
greenwood

last seen a long time ago

出4.5都唔敢入b

係時候見證世紀假波100蚊3比3

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 過來人的心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 等全套服務 不成功不收費

入波未呀卡數

5.5 入左2.29
唔洗mon了
開6c就派$$$$
唔計cd rom

屌

開波前狼讓幾多？

LM~~

星之力比人走左數
你追返就有錢

垃圾曼

kk kymama

半一足水

我呢媽媽

好啦 幫你call wolf刷角

0/-0.5

角4.5B有無人要?

Mnme

踢乜9波

我了

今朝早Chan食左啦 多謝巴打 齊羊

半一詩
上盤入先，一定大炒
下盤入先，比狗屌也

9.5 10.5s 點輸

等佢公開ig我上佢屋企淋紅油

開到先留la

好狗不見

好似-0.5/-1

Im

OK下次有機會再派你

不要再說了

多謝

LM

6. 5b jump

會開到

有幾個手足真係鐵膽好能勁

唔係半3全3丫？爆我細波 依加入左大波先黎no goal

5.5b gun

呢場無可能

No goal gel

劉sir

卡數

3@1.1

開到3:3 2:5 五抽一派500

咪撚停屍啦撚樣

65分中準備收錢收到手軟

留名

主Ng gogogo

下一樣有入球定角球先

im

真 用 bot 嫁
如果有lm四重彩就過引

Feel到卡數ng

狼ng?

開名啦周巴
Btw上次重抽左未

好快有角

冰封角球

長期monpo 好撚pro

今朝番工miss左好多派錢

無我

60分鐘開到4.5

狼狗仲唔入？

垃圾lin不如長期坐算

5.6.7ok？狼哥

角細cashed

下半場未開波？屌你老母

支持金木jj 同YY巴

無左呢2個巴打根本無3千幾個波post

想

咁比面

又玩末段爆C？

呢個真

係就好

狼 next goal
9.5s 4.5s

on9 no c

無入球

入nogoal好機會

On9到呢
6.5s入到依家角都無隻

角球多個入球

入球多個角球

屌你老母咩
唔刷角

似冇入球 尻踢既

你買s要角黎做乜

3.5/4b ok??

差一球

講事實

3c

33

333333

3粒就收手

角細黨全面進場

屌買唔切B

半3全3輸死人了

3:0 FT?

曼有無陣

停咁耐都買唔切

仲有幾耐?

唉 mon唔到post 食緊放題

買唔買角大?

俾多球啦

咪抽中我

我代領

其實掉轉咁諗
無C咪一路追細

4.5b可唔可以唔洗jump

主ng

手持10.5b
點調轉諗

我狼咁都唔入

唔要差啲

找卡數救到空門

3.5/4 比半格黎啦dllm

6c完ok?

卡數面子球未

3:4 抽1 派300

下盤同你交換ok?

入未

找卡數反cup 頭十抽一幫佢找曬啲卡數

有幾耐

Lm了 手持幾十皮卡數

心靈10.5s gel

冇卡數
loan ok?

可能想派錢

我不入地獄 誰入地獄

Me

老撚土半三全三？

曼城贏唔到

今朝有人因為咁輸死

狼第四球同角4.5s 全中 頭5抽1派100

嘩鏝半一派錢

冰角呀dllm

跟

無角死全家

是但邊隊入多粒吖唔該…

我鏝個陣係點

咁多位曼城派錢呀

曼城回到
半大仲痴線

mama 4.5?

鏝半大全大回到飛天

3:0 FT了

好後悔鎚仔1/1.5冇買

cls 曼城出邊回到半球

2串1 串左曼城 1球球半

針左9成了仆街

半一仲唔係送$$$

入波未卡數3:3

買左幾$

鏝出咩陣

XI | Bravo, Danilo, Angeliño, Laporte, Harwood-Bellis, Rodrigo, David Silva (C), Doyle, Bernabe, Poveda-Ocampo, Nmecha

俾多球啦 咪掌3全3咁乞衣 買左入球雙

1k 2.82串2.15

入左5.5 2.29 有10.5s，睇下有無得夾

696強陣

呢個盃賽係咪不限換人名額

入多球啦

鏝出左陣未

友賽

哥狗試陣都炒鳩你啦

拜託入多球吖

屌鏝出埋啲bb仔 打撚咩 一球盤針

你啱，想買2k 上盤，點睇

仆街

同路齊羊

why call me

半大照去

屌 狗會要賭仔戒賭 今日收4點

屌你狗會死都唔開3.5比人跳船

諗緊補唔補小小好 閪陣

有D唔係收4點咖

10分鐘4角未

主快入

鏝城咩陣

下盤好穩

準備4:0

Bb仔

All in la,最好按埋層樓，買多層，馬會今次真係執笠

岩岩睇左場波十分鐘悶到關撚左，狼隊係後面猜，卡數班友有本事望住佢地猜逼都唔逼下

鏝2.5大1000%

有啲係全日都收丫

85-90 4；0

半一2.04有無平半

屌收4點咁撚戇鳩。。

入波呀唔該

鏝球半買左

我岩補左少少1.59細保本

其真成場波得兩三隻角果啲係咪戇鳩
啲翼唔識踢波？

諗住補半膽

客入未呀

4.5b jump

今晚無得賭
無入到錢

3:0 FT 大家都唔開心

痴撚線乜撚嘢波離架

Pps?

哥狗

半3全3

點解今日投注站咁早關既

週年晚宴

卡數條友輸緊3粒，仲主動訓地

派我 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 過來人的心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 btbf 等全套服務 不成功不收費

無mark six 加抖暑

Cls

買大都驚

周年晚宴

鏝搞咩回咁撚多

你真係好煩

乜撚陣

出撚晒bb仔 jumped

連c la仆街

唔好半3全3呀大佬
3：1
4：0 都好吖…

睇下個陣啦

輸到跳樓 有無人可以派下我

屌，仲諗住今晚allin曼城

叫馬仔跑快啲Ok？

乜水

我屌你老母 唔刷角 差4角阿

ok 加埋落去

4cccccc

3.5大慘死

可以早d訓了

40

4:0

4：0

4-0!

中

0:4

0:4 入多粒！

0-4 nba比多兩粒

Lm meeeee

唔洗死啦

4:0!

差3角 2分鐘一角ok?

開到6c未

西咸強陣?

og 邊位派

依個真

找卡數 goal

哇靚到球OG

勁膠 9流流又入一球

岩先馬會好似CUT慢左?
365 GOAL左

馬會有20秒DELAY左右

鏝城

俾多粒啦餓狼隊

1c 一球
4c 四球

一陣就角大了

04

派左了

入多球

幫幫手入多粒

4:0 3.5/4b cashed

鏝出完個陣 外圍急跌

支持

比多球全格ok?

6.5b未

準備4:1

比多c我補血

條友真係向住自己龍頂。。

Allin 一皮成功

入左800 5倍3.5大
頭先2倍幾補左1.2k 無入
搵人打巴我

角4.5s 頂實

入多兩粒

一陣連角？

我屌你老母出啲咩人呀

優越登場

收半格先
努力比埋半格我

又登場

Gchi

Lm 要找卡數

曼城個盤做咩咁弱

支持 差兩隻角

贏硬wo

0:5未

屌你老母有兩個相都未有

幫叫

d ac轉黎轉去真係煩

一邊識3.5s 已死 其實又補左飛
即係點

曼城半一盤。。。。

而家踢到幾多分鐘？

4.5b慘死

又做一角超人 屌你老母

delay罷踢？

西咸有安東尼奧 rice 韋舒亞 冇豆

巴打我有幫叫服務要唔要試下 不成功不收費

咁3.5b贏多啲

派我派我

All in 左卡數有冇人派

一定係0:4 FT 如果狼隊入到多一粒我食曬所有人嘅屎

今朝西咸球半盤 有買就fatfat

4c

鏝想買客主

一早講左allin角細

訪問歌狗 仲話會出盡力踢

早飛狼串西咸 rip

好耐喇

刷多個角

+1/1.5 @1.96

自己講出尼有冇笑

曼狗讓半一2倍 唔會派錢啊

sor串鏝先岩

3.5大慘中

5c未仆街

屌6.5s冇留意好耐了

你望下個尻陣

黎多個角球呀屌

易撚到

派？

4.5b 慘死...

留力下半場456西咸

一味話人9陣 咁買鎚未

未中抱歉

咁多事後 我了

勁

派我

1:4 ！！！！！

射偏球門

中左派？

陣間下半場換曬主力上黎你就hihi

發達大計

Dllm 有冇追po
一早講撚左入唔切錢 acc得200
買左卡數
冇錢買6尻

抱歉，我只派水

真 西咸 領教過佢d閪波 最勁個件又去左中超

完場了

me

屌唔補

1角超人屌你老母

0:4
4c ft

中了

針到傻

屌左鏝半場1球下盤
需唔需要驗腦

屌老母05 15 25 06 nogoal 慘死

所以友誼賽買角大好蝕
又有飲水換人時間，實際踢得75分鐘

補一分鐘

而家幾角？

痴撚線

4c FT

Same 又針1k

係無，比你踢多75分鐘都唔會有

咁岩哩場大炒姐

一陣個埸係咪買 10.5 9.5 8.5 7.5 6.5 5.5 4.5細

9.5b 10.5b 針
3.5/4b 半格
冇玩到

推落角大先

屌 我個入球單

心靈之鬼
1. 狼🐺 FG✅
2.狼平半上盤✅
3.鏝主W
4. 鏝2.5s

曼後備全部勁人?

曼城回到癲左 點買好

曼城全後備

細，下盤

大半隊不知明球員喎

心靈驚咩

樓g on撚79？

差唔多係三隊

下半場換曬11個勁人咁點

曼半主點睇

最撚叻係你

主場全部正選都係贏1.0

鏝個場撚狗賭仔啦一定

有無8:30 兩邊陣容

又miss派

狼果場都係咁諗 結果...

上海上港食撚屎啦

屌你半球

mon 住po都miss
競爭好大

鏝等即場w好過啦

-1.5 買左

曼呢場咁鬼都係睇定d先

無事0:0

希望手足加入丐幫下次可以幫手留位

有錢食飯 好撚正

後備搏表現45678

成日無食野屎都柯唔出

Our first starting XI of the Premier League Asia Trophy

XI | Bravo, Danilo, Angeliño, Laporte, Harwood-Bellis, Rodrigo, David Silva (C), Doyle, Bernabe, Poveda-Ocampo, Nmecha

SUBS | Grimshaw, Walker, Stones, Sterling, Gündogan, Zinchenko, De Bruyne, Sané, Bernardo, Touaizi, Pozo, Aleix Garcia, Diounkou, Knight

同摩仔同路 要齊羊了

屌你老母中超 乜尻都無

又係你

深盤比人入先 嚇撚死

是呀 之前輸到扑街 今日一出糧 就入錢

講真就算係曼城BB仔，冇料到嘅曼城都唔會買啦，所以曼城輕鬆gel

死哥狗又話唔撚放水

tg plz

認真認真認真認真認真認真認真認真認真認真認真認真認真認真???

三角形又中

咁正

馬會 未入之前 就已經開始封 驚撚到死

屌 1/1.5個陣串左鏝

大家估吓角球幾時派

-_-

唔係長井就三角型

長井車尾登見唔到

我連你車尾燈都見唔到

追多口主W

係

泥漿戰
你同全黑都係

做乜又變返我
Le幾日你有見過我中咩

今朝訓咗
中左都miss埋

本身無亞洲盤 突然又有 馬會

今朝第一次都抽中佢 但佢冇認領

韋斯咸+1/1.5 落緊馬會排隊收錢

3.5s唔敢入

乞左成兩個幾月都冇抽中過一次

打錯我買大

正路 下半場先full team

食完飯返黎得4c
天都唔想我派

半2全4

今個月第3次
一共311

鏝出西陣？

已買和主 客主

基本

痴撚線波
狼隊都讓到卡數半一
鏝都係讓得半一

hei gor
識唔識火星1108？

全黑 首期 長井
3個>1000

卡數比人屌打起碼一球 一球半啦

做咩拉埋我

似客主 和主

屌
諗緊acc點解仲有錢
原來今朝買左10$主客 客主
好彩記錯 唔係頭先買埋落卡數到

曼城有冇伏？

半一曼城 fat fat了

睇下有無bill sick先

出左街
靠你了ky

想要上盤，點睇

今次你渣了
我3.5/4 4.2

咪乞條友
佢專出事後飛 又唔係派

希望上半場0:2 然後我會all in 3:2

屌你老母三角形

5連嗰日仲勁過半8全8

準備幫旅行巴gel鏝

曼城有飛了

廢陣啊

Ok gun
出黎行
講個信字
Ps: 冇睇

出巴禾

客主 客和 信不信由你

有無完整陣容圖

0:1都買cup la

上海goal

我明都由+1k到-34k la

鏝回成3個盤，應該輸撚硬

Mc初盤買咩

愈回愈有機

想要中文版陣形多啲
全部人樣又未見過
連英文名都唔識讀
到時輸佢都唔知 點叫名屌老母

有無人見過15K 巴

1.75

莊家大9你咋洗撚驚

曼城派$

買左2.05

[

馬會夠薑就開門比我入去買曼城 屌你老母

屌，上海goal咩撚，我個半和

咸隊FG落大飛

明亮賭股票贏咁多

上海1:1

你用生命值硬撞對門先

出D咁嘅垃圾仲ALL左IN 可唔可以叫馬會退錢

倒貼
不過佢越買越大，可能加左人工

再炸

屌，又入球無效,屌你老母死球證

出去食飯先 鏝狗開到半大再上黎抽獎

怕西咩 下半換番正常就456啦

客隊全正選？

照買曼，驚閪咩

曼聯2.5b goalllll

我曼3:0 勁到

0：2/1：2

gel定la

曼城真係派錢有今生無來世

巴開澳tg未

博佢和啦

喊出黎，上海一腳射斷我條3串1

韋斯咸贏梗

馬會咩料 間間都咁早關既？

開拜仁角

個個都買狼隊，唔派彩la

買下盤陣間半場換哂成隊正選就仆直

你開我join

比料未

仆街會唔會變平半

我都咁唸

同撚晒路

之前你係咪買左明尼路主客

芝加哥公牛S

cls馬會派錢???????

10000.5a?

琴日邊位巴話開 好似夠4定5人

落到2.2

棋王要左東咸

等緊

Yes

回到飛天

有就幫我買埋

2.25

2.25要了

屌，下晝果時買左鏝

我鏝唔大得

和主

斧頭幫

5系我黎

鏝10.5

唔識買 skip

曼城回咁多
怕了
睇落好伏

西咸+1 中左派200

要了

大船準備沉

波膽2-1 1-1 3-2

有冇咁重飛

Hello西咸FG

好

少少地

平行時空？

溫馨提示

盧蛇要左鏝

who

無入波

和主 GOGOGO

禁屌

大波點睇？

一個媲美書包既人

1CCCCC

鏝宇宙式禁屌

洗唔洗咁快有角

Gel

角大

封

鐵鎚幫

心靈之鬼
1. 狼🐺 FG✅
2.狼平半上盤✅
3. 鏝10.5b
4. 鏝2.5s

訓身角大

大家齊贏

單刀都唔入

鏝禁屌

唔知邊個提
唔記得左

鏝咁快2球中龍 副選都咁惡

有無陣

有冇人有link,睇開310上唔到

曼城派錢，馬會準備執笠

角盤開錯?仲有10.5足水

今場ALLIN左曼 輸就跳了

曼件波衫

半場入住4球先啦

有無LINK

曼城要留力踢傑志 馬會先開半一

鏝咁撚勁

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

不嬲

傻佬先買角大

珍

C 呢

角大比犬買

買左西咸FG

買左$1000半和 落到咁都唔知買咩

屌主w急跌

發覺鏝呢個陣都夠砌我曼

曼連4:0

半大

邊到有陣睇

西咸快入

角大已死

上佢老母閪

咩事玩心靈

Now 621

角大驗腦了

鏝屌打

曼城快屌

gogo

心靈唔使煩

1/1.5都唔洗驚 曼城

10.5b已死唉

鏝城球半盤點算

仆街。買左半大

又一場角細

客Ng 點睇？

回到咁都已經知仆街

曼城爭啲收皮

全大啦下半場full team

鏝極限禁屌

下半場落主力

C咸差D

西咸快撚啲入plz

蘭仙尼勁到

鏝角大派童星點心麵一包

差d有撚用咩

碌地

0:1dv1好快

鏝4:1

鏝咁叫禁屌?

屌緊地

半主已死

Me我

1001